{
  "+ Entry": "+ 의 의",
  "-- Default --": "-- 기본 --",
  "Action": "...",
  "Action Config Groups": "행동 Config 그룹",
  "Actions": "팟캐스트",
  "Actions Error Message": "행동 오류 메시지",
  "Add": "제품정보",
  "Add Classes": "수업 추가",
  "Add Components": "관련 제품",
  "Add Site Group": "사이트 맵",
  "Add Template": "템플릿 추가",
  "Add Transformation": "Transformation 추가",
  "Additional Attributes": "추가 특성",
  "Additional Properties": "추가 속성",
  "Advanced": "의 의",
  "Agent Target": "에이전트 대상",
  "Agents": "뚱 베어",
  "Alert Class": "비밀번호",
  "Algorithm": "언어: English",
  "Alias": "이름 *",
  "Allow Fullscreen": "전체 화면",
  "Allowed Parameters": "허용된 모수",
  "Allowed Paths": "허용된 경로",
  "Allowed Properties": "관련 상품",
  "Allowed Roots": "수질 뿌리",
  "Already Optimized": "Already 최적화",
  "Alt Text": "Alt 텍스트",
  "Alternative text...": "관련 글",
  "An unexpected exception occurred rendering the response.": "예기치 않은 예외는 응답을 렌더링했다.",
  "Apache Sling": "아파치 슬링",
  "Apache Software Foundation": "아파치 소프트웨어 재단",
  "Async Delivery": "Async 납품",
  "Auto Checkout": "자동 체크 아웃",
  "Available Component Types": "유효한 성분 유형",
  "Base Page": "기본 페이지",
  "Base Path": "기본 경로",
  "Before {0}": "{0} 이전",
  "Blog Post": "블로그 포스트",
  "Bootstrap CSS Policy": "부트 스트랩 CSS - 연혁",
  "Bottom Center": "회사연혁",
  "Bottom Left": "바닥 왼쪽",
  "Bottom Right": "하단 오른쪽",
  "Browse / Drag File(s)": "탐색 또는 드래그 파일 s",
  "Bucket": "제품정보",
  "Bulk Publication": "대량 출판",
  "Bulk Replace": "대량 대체",
  "Button Class": "단추 종류",
  "CMS - Base Page": "CMS - 기본 페이지",
  "CMS - Editor Page": "CMS - 에디터 페이지",
  "CMS - Error Page": "CMS - 오류 페이지",
  "CMS - Fragment Page": "CMS - 조각 페이지",
  "CMS - Modal Page": "CMS - 모달 페이지",
  "CMS Reference": "사이트맵 의 의",
  "CONTENT_DISTRIBUTION": "CONTENT_디지털",
  "CTA Class": "사이트맵 강좌",
  "CTA Classes": "사이트맵 수업료",
  "CTA Link": "사이트맵 팟캐스트",
  "Call to Action": "자주 묻는 질문",
  "Cancel": "의 의",
  "Canonical": "(주)캐논",
  "Center": "- 연혁",
  "Center Left": "센터 왼쪽",
  "Center Right": "센터 권리",
  "Change Password": "비밀번호",
  "Check Field Class": "본문 바로가기",
  "Check Input Class": "입력 클래스",
  "Check Label Class": "체크 라벨 클래스",
  "Checkin": "체크인",
  "Close": "뚱 베어",
  "Code": "의 의",
  "Code Block": "코드 블록",
  "Color": "색깔: 회색",
  "Column Control": "열 제어",
  "Columns": "본부",
  "Comment": "이름 *",
  "Community": "- 연혁",
  "Component": "제품정보",
  "Component Configurations": "구성 요소 구성",
  "Component Policies": "구성 요소 정책",
  "Config": "사이트맵",
  "Config Context": "Config 텍스트",
  "Configuration": "제품 설명",
  "Configuration Fields": "구성 분야",
  "Configuration Type": "구성 유형",
  "Configurations": "제품 설명",
  "Configure Site": "사이트 구성",
  "Connection Timeout": "연결 Timeout",
  "Contact Form": "문의 양식",
  "Container": "제품정보",
  "Container Class": "컨테이너 종류",
  "Content": "의 의",
  "Content Not Published": "관련 기사",
  "Content Packages": "관련 상품",
  "Content Published": "관련 기사",
  "Content Type": "내용 유형",
  "Copy": ". ..",
  "Core schema meta-schema": "핵심 schema meta-schema",
  "Count": "의 의",
  "Create Authorizable Folder": "Authorizable 폴더 만들기",
  "Create Config": "Config 만들기",
  "Create Folder": "폴더 만들기",
  "Create Group": "그룹 만들기",
  "Create Language": "한국어",
  "Create Mapping": "Mapping 만들기",
  "Create Page": "관련 기사",
  "Create Site": "사이트 맵",
  "Create Taxonomy": "세금계산서",
  "Create User": "사용자 정의",
  "Create User Generated Content": "사용자 정의 콘텐츠",
  "Create Version": "버전 만들기",
  "Create i18n Entry": "i18n 항목 만들기",
  "Created": "으로",
  "Current Position": "현재 위치",
  "Date": "의 의",
  "Date/Time": "날짜 또는 시간",
  "Datetime Local": "현지 시간",
  "Default": "기본 정보",
  "Default File Editor": "기본 파일 편집기",
  "Default Layout": "기본 레이아웃",
  "Default Policy": "기본 정책",
  "Default Site Configuration": "Default Site 설정",
  "Delete": "기타",
  "Delete Content": "자주 묻는 질문",
  "Delete File": "파일 삭제",
  "Delete Folder": "폴더 삭제",
  "Delete Group": "그룹 삭제",
  "Delete Mapping": "Mapping 삭제",
  "Delete Page": "페이지 삭제",
  "Delete Site Config": "사이트 Config 삭제",
  "Delete Site Group": "사이트 삭제",
  "Delete Taxonomy Item": "세금 별도 제품 정보",
  "Delete Template": "템플릿 삭제",
  "Delete Transformation": "변환 방법",
  "Delete User": "사용자 정의",
  "Delete User Generated Content": "사용자 정의 콘텐츠",
  "Delete i18n Dictionary": "i18n 사전 삭제",
  "Delete the specified page": "지정된 페이지를 삭제",
  "Delete the specified site": "지정된 사이트 삭제",
  "Description": "의 특징",
  "Destination:": "대상 :",
  "Disabled": "지원하다",
  "Disabled Reason": "장애인 Reason",
  "Display": "제품정보",
  "Do not fill this out!": "이것을 채우지 마십시오!",
  "Do you want to delete:": "삭제하려면:",
  "Do you want to publish:": "게시하려면 :",
  "Do you want to reorder:": "주문하려면:",
  "Do you want to unpublish:": "당신은 unpublish를 원합니다:",
  "DocType": "DocType의 특징",
  "Download file": "파일 다운로드",
  "Drop invalid queue items": "잘못된 항목",
  "Edit": "Edit",
  "Edit Configuration": "편집 구성",
  "Edit Configuration Properties": "편집 구성 속성",
  "Edit Dictionary Properties": "편집 사전 속성",
  "Edit File": "편집 파일",
  "Edit File Properties": "파일 속성",
  "Edit Folder": "폴더 편집",
  "Edit Folder Properties": "Folder 속성 편집",
  "Edit Language": "관련 기사",
  "Edit Mapping": "Mapping 편집",
  "Edit Page": "편집 페이지",
  "Edit Page Properties": "편집 페이지 속성",
  "Edit Properties": "편집 속성",
  "Edit Site": "관련 기사",
  "Edit Site Group": "편집 사이트 그룹",
  "Edit Site Group Properties": "편집 사이트 그룹 속성",
  "Edit Site Properties": "관련 사이트",
  "Edit Taxonomy Item": "세금 공제 제품 정보",
  "Edit Template": "템플릿 편집",
  "Edit Transformation": "관련 기사",
  "Email": "의 의",
  "Enabled": "지원하다",
  "Endpoint URL": "엔드포인트 URL",
  "Endpoints": "종료점",
  "Error Message": "오류 메시지",
  "Error Page": "오류 페이지",
  "Exact Match": "Exact 일치",
  "Exception": "특별 할인",
  "Existing Path:": "기존 경로:",
  "Exporters": "수출입",
  "Extract File Metadata": "추출 파일 Metadata",
  "Field Class": "필드 클래스",
  "Field Config Groups": "필드 Config 그룹",
  "Field Group Class": "현장 그룹 클래스",
  "Field Required Class": "현장 필수 클래스",
  "Fields": "- 연혁",
  "Fields Error Message": "필드 오류 메시지",
  "Fieldset": "회사소개",
  "File": "...",
  "File Cannot be Optimized": "파일 최적화 될 수 없습니다",
  "File Configurations": "파일 구성",
  "File Editors": "파일 편집기",
  "File Metadata": "파일 Metadata",
  "Find": ". ..",
  "Find Content": "자주 묻는 질문",
  "Finished": "의 끝",
  "First": "1 년 전",
  "Floating Point (Double)": "뜨 점 두 배",
  "Folder": "뚱 베어",
  "Forbidden": "팟캐스트",
  "Form": "의 특징",
  "Form Class": "양식 클래스",
  "Form ID": "양식 ID",
  "Format": "(주)",
  "Forum Post": "포럼 포스트",
  "Forward": "제품정보",
  "Fragment": "관련 기사",
  "Frame Source": "관련 상품",
  "From": "으로",
  "Global": "주요사업",
  "Grid": "제품정보",
  "Group": "- 한국어",
  "Group Members": "그룹 멤버",
  "Group Membership": "그룹 회원",
  "Header 1": "헤더 1",
  "Header 2": "헤더 2",
  "Header 3": "헤더 3",
  "Header 4": "헤더 4",
  "Header 5": "헤더 5",
  "Height": "주요 특징",
  "Help": ". ..",
  "Hidden": "뚱 베어",
  "Hide in Sitemap": "사이트 맵",
  "Home": "의 의",
  "Home Label": "홈 라벨",
  "Honeypot": "허니팟",
  "Honeypot Name": "허니팟 이름",
  "IFrame": "I프레임",
  "IFrame Class": "IFrame 클래스",
  "Image": "의 의",
  "Image Class": "이미지 종류",
  "Image Classes": "이미지 종류",
  "Image Source": "이미지 소스",
  "Importers": "회사 소개",
  "Include Pagination": "Pagination 포함",
  "Info": "의 특징",
  "Input Class": "입력 종류",
  "Input Type": "입력 유형",
  "Insights": "- 연혁",
  "Integer": "팟캐스트",
  "Intermediate Path": "중간 경로",
  "Internal Redirect": "내부 Redirect",
  "Internationalization (i18n)": "국제화 i18n",
  "Is Deep": "은밀한",
  "Item Class": "제품 종류",
  "Item Tag": "제품 태그",
  "JAR": "₢ 킹",
  "JCR XML": "사이트맵",
  "JSON": "JSON 파일",
  "Job": "...",
  "Jobs": "의 의",
  "Job Name": "이름 *",
  "Jpeg": "Jpeg의",
  "Key": "주요 특징",
  "Keywords": "키워드:",
  "Label": "제품정보",
  "Language": "의 의",
  "Last": "으로",
  "Last Modified": "최근 수정",
  "Last Publication": "최근 게시글",
  "Last Publication By": "최근 게시글 으로",
  "Last Publication Type": "최근 게시글 제품정보",
  "Layout": "팟캐스트",
  "Legend": "ღ♥ღ",
  "Level": "분기별",
  "Licensing": "관련 상품",
  "Limit": "지원하다",
  "Link": "팟캐스트",
  "List": "의 의",
  "List Class": "수업 목록",
  "List Jobs": "채용 정보",
  "List Tag": "회사 소개",
  "Load Content": "관련 상품",
  "Loading content under path": "경로의 밑에 선적 내용",
  "Loads content using the Sling Post Servlet Import.": "Sling Post Servlet Import를 사용하여 콘텐츠로드.",
  "Locale": "한국어",
  "Log Level": "로그 레벨",
  "Login": "으로",
  "Login?": "로그인?",
  "Logout": "로그아웃",
  "Logs": "Logs",
  "MIME Type": "소요시간 제품정보",
  "MIME Types": "소요시간 제품정보",
  "Make Versionable": "버전 설정",
  "Manage": "의 특징",
  "Manage Versions": "버전 관리",
  "Mapping": "뚱 베어",
  "Mappings": "뚱 베어",
  "Match": "팟캐스트",
  "Max Grade Level": "최대 급료 수준",
  "Maximum Grade Level": "최대 급료 수준",
  "Members": "회원 가입",
  "Membership": "회원정보",
  "Message": "의 의",
  "Min Grade Level": "최소한도 급료 수준",
  "Minimum Grade Level": "최소한도 급료 수준",
  "Mode": "* 이름",
  "Month": "월 월",
  "Move": "뚱 베어",
  "Move / Copy Config": "이동 또는 복사 Config",
  "Move / Copy File": "파일 이동 또는 복사",
  "Move / Copy Folder": "이동 또는 복사 폴더",
  "Move / Copy Group": "이동 또는 복사 그룹",
  "Move / Copy Mapping": "이동 또는 복사 Mapping",
  "Move / Copy Page": "이동 또는 복사 페이지",
  "Move / Copy Site": "이동 또는 복사 사이트",
  "Move / Copy Site Group": "이동 또는 복사 사이트 그룹",
  "Move / Copy Taxonomy Item": "이동 또는 복사 세금 제품 정보",
  "Move / Copy Template": "이동 또는 복사 템플릿",
  "Move / Copy Transformation": "이동 또는 복사 변환",
  "Move / Copy User": "이동 또는 복사 사용자",
  "Move/Copy Content": "이동 또는 복사 내용",
  "MultiSelect": "멀티 선택",
  "Multiple Select?": "다중 선택?",
  "Name": "이름 *",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "New Window": "새로운 창",
  "No": "은",
  "No Results": "결과 없음",
  "No Selection Message": "선택 없음",
  "No editor configured for {0}!": "{0!}에 대 한 구성 된 편집기 없음",
  "Node Browser": "Node 브라우저",
  "Node Name": "Node 이름",
  "Not Found": "계정 만들기",
  "Not Published": "관련 기사",
  "Number": "의 의",
  "Open": " Open",
  "Open In New Window?": "새 창에서 열기?",
  "Operation": "- 연혁",
  "Optimize": "옵트",
  "Optimize File": "Optimize 파일",
  "Optimize Files": "Optimize 파일",
  "Optimized Size": "최적화된 크기",
  "Options": "* 이름",
  "Order": "제품 정보",
  "Original Size": "본래 크기",
  "Other": "기타",
  "Override Type": "공급 능력",
  "PNG": "PNG 이미지",
  "Package Builder Target": "패키지 빌더 대상",
  "Page": "의 의",
  "Page Item Class": "페이지 항목 종류",
  "Page Template": "페이지 템플릿",
  "PageLink Class": "PageLink 클래스",
  "Pagination Class": "질 종류",
  "Paragraph": "팟캐스트",
  "Password": "비밀번호",
  "Password Label": "비밀번호 라벨",
  "Path": "- 연혁",
  "Path Depth": "경로 깊이",
  "Path Pattern": "경로 패턴",
  "Paths": "강좌",
  "Pattern": "제품 정보",
  "Placeholder": "회사연혁",
  "Policy": "- 연혁",
  "Policy Path": "정책 경로",
  "Position": "의 특징",
  "Predecessors": "관련 기사",
  "Preview": "팟캐스트",
  "Primary URL": "기본 URL",
  "Priority Queues": "이메일:",
  "Profile": "의 의",
  "Profile Properties": "회사연혁",
  "Progress": "의 특징",
  "Progress Log": "회사연혁",
  "Properties": "의 특징",
  "Property": "의정부",
  "Provider Config Groups": "공급자 Config 그룹",
  "Providers": "회사 소개",
  "Publication": "- 연혁",
  "Publication Agent": "관련 기사",
  "Publication Agents": "출판사",
  "Publication Exporter": "출판 수출",
  "Publication Exporters": "출판 수출",
  "Publication Importer": "회사연혁",
  "Publication Importers": "회사연혁",
  "Publication Mode": "출판 모드",
  "Publication Status": "출판현황",
  "Publish": "팟캐스트",
  "Published": "의 의",
  "Published Date": "관련 기사",
  "Pull Items": "연락처",
  "Query": "글쓰기",
  "Queue": "뚱 베어",
  "Queue Processing Enabled": "Queue 처리 Enabled",
  "Queue Provider": "Queue 공급자",
  "Radio / Checkbox": "라디오 또는 Checkbox",
  "Reason": "레아슨",
  "Recent Content": "최근 내용",
  "Redirect": "관련 기사",
  "Reference": "의 의",
  "Reference - Base Page": "참고 - 기본 페이지",
  "Reference - Blog Post Page": "Reference - 블로그 게시물 페이지",
  "Reference Source": "관련 기사",
  "References": "이름 *",
  "Referrer": "관련 상품",
  "Regular Expression": "일반 표현",
  "Reload Container": "Reload 컨테이너",
  "Remove": "제품정보",
  "Remove Job": "작업 제거",
  "Reorder": "주문하기",
  "Replace": "기타 제품",
  "Replace Properties": "속성",
  "Replacement Path": "교체 경로",
  "Replacing properties under path:": "경로 아래 속성을 Replacing:",
  "Reply": "이름 *",
  "Republish": "관련 기사",
  "Request Authorization Strategy Target": "회사 소개 전략 대상",
  "Request Parameters": "요청 매개 변수",
  "Request Password Reset": "비밀번호 재설정",
  "Required": "* 필수",
  "Required Textarea": "필수 Textarea",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "Reset Timeout": "Timeout을 재설정",
  "Restore": "관련 상품",
  "Restore Original": "Restore 본래",
  "Restore Version": "Restore 버전",
  "Restore the content to {0}": "{0}에 내용을 복원",
  "Result Class": "결과 클래스",
  "Result Header Class": "결과 헤더 클래스",
  "Result Message": "결과 메시지",
  "Review User Generated Content": "사용자 정의 콘텐츠",
  "Rewrite Configuration": "설정 을 덮어",
  "Rewriter": "퀵메뉴",
  "Rewritten Attributes": "Rewritten 속성",
  "Rich Text Editor": "Rich 텍스트 편집기",
  "Row Class": "줄 종류",
  "STANDALONE": "사이트맵",
  "Same Window": "같은 창",
  "Save": "을 얻",
  "Save As": "저장하기",
  "Save File": "파일 저장",
  "Save i18n Dictionary": "i18n 사전 저장",
  "Savings": "뚱 베어",
  "Search": "Search",
  "Search Class": "검색 클래스",
  "Search Form": "검색 폼",
  "Select": "Select",
  "Select Component": "선택 구성",
  "Select Job": "자주 묻는 질문",
  "Select Policy": "자주 묻는 질문",
  "Select Position:": "선택 위치:",
  "Selection": "- 연혁",
  "Send Main": "제품 정보",
  "Set Profile Properties": "설정 프로필 속성",
  "Signup": "계정 만들기",
  "Single Select": "단일 선택",
  "Site": "의 특징",
  "Site Configurations": "사이트 구성",
  "Site Content": "사이트 내용",
  "Site Group": "사이트 그룹",
  "Site Settings": "사이트 설정",
  "Sites": "- 연혁",
  "Sling CMS": "스링 CMS",
  "Sling CMS - Combobox": "슬링 CMS - Combobox",
  "Sling CMS - Component Configuration": "Sling CMS - 구성 요소 구성",
  "Sling CMS - Component Policies": "Sling CMS - 구성 요소 정책",
  "Sling CMS - Component Policy": "Sling CMS - 구성 요소 정책",
  "Sling CMS - Config Parameter": "슬링 CMS - Config 매개 변수",
  "Sling CMS - File Editor": "스링 CMS - 파일 편집기",
  "Sling CMS - File Metadata": "Sling CMS - 파일 메타데이터",
  "Sling CMS - Hidden Field": "슬링 CMS - 숨겨진 필드",
  "Sling CMS - Input Field": "Sling CMS - 입력 필드",
  "Sling CMS - Members": "Sling CMS - 회원",
  "Sling CMS - Membership": "슬링 CMS - 회원",
  "Sling CMS - Policy Configuration": "Sling CMS - 정책 설정",
  "Sling CMS - Publication Field": "Sling CMS - 출판 분야",
  "Sling CMS - Readability Configuration": "Sling CMS - 읽기 기능 구성",
  "Sling CMS - Rewriter": "슬링 CMS - Rewriter",
  "Sling CMS - Rewriter Configuration": "Sling CMS - Rewriter 구성",
  "Sling CMS - Select Field": "Sling CMS - 선택 필드",
  "Sling CMS - Site Settings": "Sling CMS - 사이트 설정",
  "Sling CMS - Taxonomy Field": "Sling CMS - 세무 필드",
  "Sling CMS - Template Configuration": "Sling CMS - 템플릿 구성",
  "Sling CMS - Templates Configuration": "Sling CMS - 템플릿 구성",
  "Sling CMS - Textarea Field": "Sling CMS - Textarea 필드",
  "Sling CMS - Transformation Configuration": "Sling CMS - 변환 구성",
  "Sling CMS - Transformation Crop Handler": "스링 CMS - 변형 자르기 핸들러",
  "Sling CMS - Transformation Size Handler": "스링 CMS - 변환 크기 Handler",
  "Sling CMS - Transformations Configuration": "Sling CMS - 변환 구성",
  "Sling CMS Thumbnails": "스링 CMS 뚱 베어",
  "Start": "을 시작",
  "Start Job": "작업 시작",
  "Started": "의 시작",
  "State": "(주)",
  "Static Content": "연락처",
  "Status": "(주)",
  "String": "팟캐스트",
  "Style Option": "스타일 옵션",
  "Style Options": "스타일 옵션",
  "Style Wrapper": "스타일 래퍼",
  "Subject": "의 의",
  "Submit Class": "수업 제출",
  "Submit Label": "상표등록",
  "Submit Text": "본문 바로가기",
  "Subpath": "관련 기사",
  "Subsitution String": "subsitution 문자열",
  "Success Action": "성공 사례",
  "Success Message": "성공 사례",
  "Success Page": "성공 사례",
  "Successors": "회사연혁",
  "Suffix Header": "Suffix 헤더",
  "Suffix Resource": "Suffix 자원",
  "Suffix Resource Property": "Suffix Resource 속성",
  "System Console": "시스템 콘솔",
  "Table": "(주)",
  "Tag": "(주)",
  "Tag Page": "관련 기사",
  "Tag Root": "태그 루트",
  "Tags": "의 의",
  "Target Path": "대상 경로",
  "Taxonomy": "세금",
  "Taxonomy Item": "세금",
  "Taxonomy Root": "세금",
  "Telephone": "* 이름",
  "Template": "(주)",
  "Template Content": "템플릿 내용",
  "Templates": "의논하기",
  "Term": "의 의",
  "Test": "(주)",
  "Test Form": "시험 형태",
  "Text": "Text",
  "Text Field": "본문내용",
  "Textarea": "팟캐스트",
  "The requested content was not found.": "요청된 내용이 발견되지 않았습니다.",
  "This is a full-featured Content Management System built using the Apache Sling Framework! To begin, select Manage >> Site on the left to add your first website.": "아파치 Sling Framework를 사용하여 구축된 전체 기능을 갖춘 콘텐츠 관리 시스템입니다! 시작하려면 >> 관리 왼쪽에있는 사이트가 첫 번째 웹 사이트를 추가합니다.",
  "Thumbnail": "뚱 베어",
  "Time": "의 의",
  "Title": "1명",
  "To": "으로",
  "Tools": "의 특징",
  "Top Center": "탑 센터",
  "Top Left": "왼쪽 상단",
  "Top Right": "맨 위로",
  "Transformation": "관련 기사",
  "Transformation Format": "변환 형식",
  "Transformation Handlers": "Transformation 핸들러",
  "Transformation Name": "변환 이름",
  "Transformations": "관련 기사",
  "Transport Secret Provider Target": "교통 비밀 공급자 목표",
  "Type": "제품정보",
  "URL": "URL을",
  "Unauthorized": "인증 및 인증",
  "Unexpected Exception": "예외 없음",
  "Unpublish": "기타",
  "Update Mapping": "Mapping 업데이트",
  "Update Profile": "업데이트",
  "Update Properties": "업데이트 속성",
  "Update References?": "업데이트 참조?",
  "Update User Generated Content": "사용자 정의 콘텐츠",
  "Upload File": "파일 업로드",
  "User": "제품 정보",
  "User Agent": "사용자 에이전트",
  "User Generated": "사용자 정의",
  "User Generated Content": "사용자 정의 콘텐츠",
  "User IP": "사용자 IP",
  "User Profile": "사용자 프로필",
  "User Status": "사용자 상태",
  "Username Label": "비밀번호",
  "Users & Groups": "사용자 및 그룹",
  "Users / Groups": "사용자 또는 그룹",
  "Value": "의 값",
  "Version": "...",
  "View Insights": "Insights 보기",
  "View Job": "채용 정보",
  "View References": "관련 기사",
  "Welcome to the Apache Sling CMS!": "Apache Sling CMS에 오신 것을 환영합니다!",
  "Width": "폭 (mm)",
  "Wrap In Container?": "용기에 포장?",
  "Wrap in Page?": "페이지에 랩?",
  "Wrapper Class": "공급 업체",
  "Wrapper Classes": "공급 업체",
  "XML": "제품 사양",
  "Yes": "이름 *",
  "You cannot access the requested resource.": "요청된 리소스에 액세스할 수 없습니다.",
  "ZIP": "·",
  "i18n": "i18n'실제 이름입 i18n니다.",
  "i18n Code": "i18n 부호",
  "i18n Dictionaries": "i18n 배편",
  "i18n Dictionarties": "i18n 배틀",
  "i18n Dictionary": "i18n 사전",
  "i18n Dictionary Entries": "i18n 사전 항목",
  "N/A": "N 또는 A",
  "UGC": "사이트맵",
  "Create": "을 읽다",
  "Delete Rendition": "Rendition 삭제",
  "Download Rendition": "다운로드 Rendition",
  "Rendition": "언어 선택",
  "Rendition Name": "이름 *",
  "Renditions": "한국어"
}